丟水樽器皿喺巴士嘅人正一陷家剷

每次開車啲膠杯水樽喺度浪浪吓
又撞嚟撞去又嘈生哂
水樽咁撚方便拎落車掉都唔拎
呢啲陷家剷捉去北韓犬決就差唔多

紙巾

仲要SIP喺啲坐位LAR度
屌佢

你拎起佢咪唔響

根本就係人民質數唔得 帶咩上車就帶返咩走 但一定地下有紙巾同水